男醫生女護士一齊係咪好普遍？

如果男護同女醫生一齊又有無？

醫生同護士休息嘅地方唔同架
睇少啲A片啦

男護同男護嘅休息地方係一樣架

女護角色對醫生嚟講只係免費雞

有

休息 唔一定要去休息區
正如廁所都可以gathering

好似醫生同醫生普遍d